(爆水管) 名城成個屋苑無食水供應

有無住名城巴打

恥笑下個frd先

慘，之前屋企咸淡水都冇，個個放工9點想沖涼冇水，連屎都唔俾你柯

我都記得, 沖沖下涼無水

Push

唉，沖涼先